建制派落選區議員吳龍飛博士 涉呃抗疫基金88萬被捕

以11工廈及商住單位申資助 地點實為劏房

其中一名被捕姓吳40歲、報稱任職物業租務及投資生意的男子，於資助計劃公佈後，以11間工廈及商住單位的地址申請資助，訛稱進行零售生意，並在門外拍攝印有業務名稱的易拉架，商業罪案調查科督察劉嘉明指，警方相信有關地點實為劏房分租生意之用，11宗申請涉及88萬元。

過去以劏房及投資物業獲利

吳龍飛過去經常接受傳媒訪問，指自己出身於破碎及貧困的家庭，自小讀書成績不佳，其後投身銀行業，並於2007年起購入物業，其後於物業市場投資獲利，並將持有單位「劏」成劏房出租，被稱為「80後樓神」及「劏房天王」。

樓神？80萬都要呃，垃圾藍屍

監獄地方咁大 唔洗再搞劏房喇

社會主義鐵拳

佢自己吹出來

神條毛，炒過幾間樓仔話自己樓神

做劏房咁仆街都可以自跨

叫得博士都9成老千

野雞大學博士呀

蘋果賣過廣告

個廣告完全係自我宣傳

為昆錢收信徒
又藍又黃 跳來跳去

聯署支持封殺微信同TikTok

黃絲會認為落過蘋果廣告就要幫埋手宣傳

最後都係撤控

藍屍就係一蚊都要r盡嘛
唔係就唔做藍屍啦

建制保蝗

自由黨同建制反曬面啦

佢今日上電視